林鄭講過絕不特赦僭建物, 依家算唔算精英心態雙重標準

大陸法同普通法既理解落差

好問題, 問下啲藍絲

藍屍：依法治國！

如果特赦左僭建,咁大家依家就唔會捉鄭若驊.

不如叫果個李飛講，鄭若驊屋企行既係唔係香港法，而係支那法啦。

早有先例！

留名

僭建梗係人大說了算啦

拖咗咁多年都冇事，新界佬大撚晒你唔係唔知呀

點解無記者問林鄭？

問完佢會答？

咁係唔係犯法先

香港記者水平咁高，點會問

而家有航拍機